呢一刻差一步就可以將林鄭軍！

林鄭之所以係咁強硬，原因係仲挾持緊中立撚加藍絲民意；
而佢地最常投訴係堵路阻人搵食，
仲會將責任訴諸示威者身上，
就好似琴日手足起車廂被金毛男辱罵既畫面一樣！
而家林鄭就慢慢化大呢班人既所謂「正義」
無限宣傳佢地執拾路面雜物既畫面！
咁樣落去，你可以話唔理民意，民心已定，
但大家一直都忽略對家勢力，心態咁懶對我地係不利！

講返重點，點先將到人地軍呢？

就係將塞路責任歸咎政府

而家手足就堵咗路喇！但就成日無做呢個step去將問題推落政府身上！
大家成日畀警暴問題spin開去！
記住！大家終極目標係要問責政府

所以大家要做既就係統一口徑！
例如：今日又有手足死咗，到底政府幾時先回應五大訴求？！

重新將矛尖指向港共政權！我地手上好多核彈架！
例如，721，831，手足被捅出腸，濫捕，催淚彈有毒等！

加油啊💪總之記住，唔好起文宣同輿論方面懶！要贏就要識製造輿論，我地有二百萬人架！一人一個Twitter對家都死！

推

係，要將個球射返比政府

昨日政府唔攻中大，因為想藉三罷等民意逆轉，如果今次大家都唔割政府真係無棋行

文宣可以做

但最好嘅做法係 繼續堵路，直至藍絲放棄

藍絲一般係收錢工作，無收錢嘅多數出於憤怒及不理解，而呢啲情緒唔可以長久維持，當佢哋過咗一兩星期發現自己嘅付出完全無成效，就會開始放棄，並搵出氣袋，呢個時候出氣袋就自然係香港政府

錯, 要令狗係中環失控, 大量外資宣佈暫停營業, 撤資

其實而家黃藍都係屌政府架啦，係林鄭唔知想拖啲咩啫

唔好講有冇良知，係咪香港人，呢d唔夠直接，藍絲大把歪理同你嘈。

講政府咩都唔做，靜係想打死學生，宜家好多人死左，無限loop政府殺人

一開始嘈就搶道德高地好重要，堅持政府殺學生係唔岩，唔比人引到，反正你同藍解釋無用，你說服既係旁觀路人

手足字太多

push

我地要夠惡 要令籃絲知道屌我地冇用要加入反政府大軍

統一口徑： 五個月來政府無能力平亂 就應該跪底讓步 唔好影響巿民生活

啱
狂推！

推唔郁

人越多越安全

18區要人

進攻係最好既防守

中聯辦
禮賓府
港交所
狗屋
狗宿舍

推！

利申，實戰經驗，(一定要搶高地，唔好比人引去其他話題，要大聲要比路人聽清楚，連淺藍都幫你)

係會怪政府既一早怪左啦
果啲中立撚冇良知你點推波佢地都當你冇到

-----------------------
因香港政府強推惡法，今再導致一名七旬男子喪生

和理非有文宣做呀

字可以少d
精簡d

掉返個波俾政府！

太長 好多不必要字可以削除

同意，啲藍絲係欺善怕惡

send錯
曱近平

曱近平

都幾難
行過等車 都聽到市民講：又係果班黑衣人搞搞震

Push

簡單啲
藍絲
政府搞唔掂就回應五大訴求

返工撚
政府快啲回應五大訴求，唔好再阻住我返工

推呀

個出氣袋亦都可以係前線手足，
始終佢地欺善怕惡，唔會將問題歸咎於政權。

有無咩建議？

曱甴近平推

文宣同和理 要做多一步

idea好，字太多
可唔可以整個簡化版我傳出去，感謝

係政府搞到今日既田地

勇武及和理非切勿分化 運動正值抗爭週期關鍵時刻 【抗爭理論】
(雖然都三個月前)

Push 大家同人嘈嗰陣頭腦要清醒

checkmate

肯set deadline 未

呢班港豬由一開始都唔會覺得政府有咩問題，乜都逆來順受
冇辦法，搞到今日咁嘅田地，就係因為香港有呢班人之嘛

自己整啦
廢老都整到，你唔係整唔到下話

［突發］Poly集中討論

幫手推行動post呀屌你

呢個真

支持
其實我都想開類似既POST好耐
但有一點我自己既建議就係
出街可以同班廢中廢老圍爐吹水
扮都係返唔到工好嬲
但有一點唔同
就係係佢地面前扮中立
如果你好快就話班學生無錯,佢地即刻插到你飛起叫你走
咁樣就無辦法再傾落去
首先扮中立,兩邊都扮各打五十大板
主動話班學生搞事唔抵幫
但政府都唔做野亦爭唔落
例如明明尋晚講到局勢好嚴峻
今朝起身咩事都無發生
政府完全唔做野
我地香港市民可以做D乜
梗係靠你地政府啦,唔係要黎把鬼
慢慢將責任拋番比政府,等佢地內心有呢個種子
再過一兩日情況仲係咁拖,
班廢老就會改變心態,一齊插政府不作為

721

個右上方既藍絲心聲好作狀,刪左佢比較好

pull標題黨

右下角d 細字全部唔要, 簡單直接就得.

推，popo放慢手腳玩輿論戰，一定要有勇有謀

具體少少 內容好虛 我有Twitter 然後呢？
唔係派膠 但你咁樣講有太多可能性 先講一樣集中

要扮藍

推 佢哋想趁火打劫 爭取民意 加深港豬對示威者怨氣 爭取民意

拆彈唔該 唱歌又好唔好意思行動都好 香港人受軟唔受硬 繼續冷嘲熱諷冇辜市民 場運動就死喺我哋自己手上 成也民意 敗也民意 當本地民意/大陸民意都支持出兵 美國都冇say

始作俑者係政府

推比交宣組

文宣組出動

推比文宣組

呢張圖同建議就掂啦

求精簡板 想廣傳

又唔想認衰
但除咗直出真槍解放軍之外又搞唔掂
咪係到柒下柒下

出去係咁同d廢老排隊
不斷口upup話林鄭幾時死
不斷分化個政府同基層市民
要令藍絲屌手足既同時都屌埋政府做野唔撚柒掂

根本係政府唔聽民意
唔理市民死活
唔服務香港市民

tui

改做市民心聲 同唔好再用呢張底圖 換其他更好
右下既字可以唔要

推。

pish
文宣組要跟上

[通知全世界男性領袖的老婆]
所有國際文宣兄弟手足
香港女性的屈辱， 必須成為國際話題！
今時今日，世界有極多位高權重的女性
她們極具影響力英女皇，眾議院議長佩洛西 ,希拉莉，美國民主黨總統候選人華倫、蔡英文等等… 還有很多女性權益組織，婦女會
還有教會人仕，軍人家屬都是女性，全世界男性領袖的老婆！！！
必須打電話,Twitter, Facebook , , 國外手足請親身拜訪她們或熟悉她們的人，在街上求見，在教會中求見，香港女性正向全世界求救。

女人和男人不同，她們比男性更重視倫理道德 ,全世界人類有一半以上係女士，特別在西方文明國家女性比例更加多 我們需要她們的幫助
" 因為世界對中共施壓不足,香港[新西柏林]正在淪陷！女性更慘上加慘" 😭

文宣同埋宣傳我哋嚴重不足

藍畜咁熱愛返工，最好比佢哋吸一口中毒彈

止暴制亂止左五個月都止唔到就下台啦
越搞越亂，仲要收四十幾萬月薪
認真，回應五大訴求對我冇咩影響，阻撚住阿叔我賭馬

除咗問責政府塞路外，重有健康方面

[文宣新方向]大肆宣揚TG健康禍害

字眼太黃絲

同埋唔係話係藍絲心聲 話係市民心聲

懇請大家花五分鐘睇一睇

[沙盤推演] 中共嘅理想劇本

尋日有廢老話最衰係啲學生，
我話個政府搞咁耐都搞唔掂，廢柴林鄭，佢即刻接唔到落去

推我自己呢個

分開兩三張出啦

輿論係好有力既力量，在政治中

推到有文宣！！

同意政府集緊中立藍絲嘅氣。不停播市民公公婆婆自發清路障嘅畫面。之前嚮街佢地勢孤力弱，但衣家佢地開始集到d氣。當然係黃就一定唔割，不過不要小心呢d集合咗嘅藍絲。

但係依加政府官員話幫手清路障喎

藍屍一句阻到佢揾食已經唔使同佢傾
要感化自私既人係無可能

如果係街見到建制候選人，同佢講話
我支持林鄭連任，你支唔支持？
佢點答都死

駁唔到

理大幫守

支持警察執法，但係政府一直推警察出嚟做擋箭牌對抗暴徒，漠視警察嘅人身安全，仲要解決唔到問題，政府無能

其實依家係獨裁政府，完全無視市民意見
咁無論個社會發生左咩，全部都可以入政府數

長者圖應該少字啲 同埋走粗口

愈搞愈差！愈搞愈亂！又唔停課 我屌你老母啦

搞到咁亂都係唔回應５大訴求
止暴制亂左５個月都冇用

仲唔係政府無能？

藍絲文筆：

希望政府快啲答應訴求啦。
民生最緊要呀，知唔知好多人就快冇飯食啦？
其實咁多警察做錯嘢，交佢哋出去咪得囉。
點解政府同警察做錯野要我地市民承受後果？
同意的請廣傳。

咁得唔得？

［推到有人JR］做特務警犬咁開心呀嗱，唔該議員JR攞番佢哋間懲教宿舍！

方向正確。搞唔掂就回應訴求。唔係要市民埋單

今日香港，警察獨大，政權腐敗
你仲想返工養活呢班剝削自己人權既畜生？
你仲想返學維持果班狗浪費資源粉飾既太平？

推 好想瘋狂痴文宣

講得岩

和理非驚被捕就幫手整文宣發動攻勢，唔好俾4點鐘大話會蓋過

up

呢個post 文宣 連儂牆召喚

【比警察睇既文宣】3萬警力都返唔到工，我要警察做乜？

推 文宣要開始

政府官員咁廢
幾時問責下台

錯，林鄭之所以強硬係因為上面撐

要怪就怪政府啦!!!

啱 唔好槍口對人 落哂奶力指向政府
因為政府都做緊同一件事

建議 spin 去指揮官 / 某大 SIR, 唔知點解控制唔到細 / 指揮錯誤 / => 搞到警察唔守法 => 又黑社會又搞中環又搞放工 ibanker 又直接TG射校長=> 幫唔到香港手 => 建議換人

相信藍屍會表示返工都唔係最重要
有無馬仔跑先係最重要

其實出真槍都搞唔掂

得軍隊先可以血腥鎮壓到

根本一切都係政府嘅錯！
由6月開始到而家
屌佢老母，一早係612之後撤回，開獨立調查委員會就咩事都冇！！！

死左無數嘅人，傷左無數嘅人，就係一班人渣垃圾所造成嘅！！！！！

點解日日要怪我地？我地有咩錯？？？？？我fd被人拉，而家下落不明。出面班人就日日要返工，屌9我地，點解我地要承擔呢d嘢？？？

岩啊 藍絲而家用叔一燒同我嘈話暴力唔岩
之後哂警暴仲有呢兩日既相 佢又話我轉移話題

直徑約27mm. 再油黑佢！實測超級有效 車門上面顯示燈唔會著

和理非想塞地鐵又淆底既入嚟！！

唔好阻我番工 你班曱甴

文宣！！

撐住啊手足

推 可以spin埋落建制派到叫人唔好投佢地因為佢地有份搞

唔應該用妥協依D字眼. 藍絲喜歡權威主義同四字成語
應該話個政府要愛民如子, 從善如流回應民意

文宣組加油

收林奠皮，林奠加黑警毅進狗死全家，落地獄，每日詛咒

屋企樓下啲廢老好擔心無馬跑

發夢啦

好多藍絲唔係真心/盲目撐政府. 佢地純粹短視自私,
所以唔少藍絲真心覺得自己係中立客觀.

「正視聽」 癱瘓獨裁政權社會運作乃爭取民主手段

岩呀

就係因為佢地自認中立,實質自私顧自己利益
所以順住呢個心態可以同佢地傾到計

推 岩呀

好明顯係政府責任

有啲藍絲好早都屌過政府廢、收咁高人工唔係做野既之類但亦唔會咁而唔記恨前線，因為佢地睇野淨係識睇表面個浸

利申尋晚真人真事，佢話政府係衰但都不及啲人衰，又話俾火燒個阿伯好慘之類

終於有人同我諗法一樣

樓主我地應該可以做到朋友

推

習曱甴

唔好自我感覺良好。而家在平日搞到D人返唔到工, 肯定多左一班人厭惡示威者。而本來的藍絲肯定怒火更大, 所以會見到多左人自發幫警察清路障, 同埋街上多左人鬧手足, 甚至打手足。抗爭者面對的壓力愈來愈大, 藍絲大約有二百萬人, 加上新增至少一百萬人因不能正常工作開始對運動感到厭惡, 所以抗爭者要面對三百幾萬人的反對, 黎緊會愈來愈艱難

推

300萬重視民主自由既真香港人
終有一日要自立生活圈
用美元廢港幣
廢政府金融管理、廢政權認受性

答應市民訴求

回應五大訴求 聽日即散啦

只要行動持續 最終一定係問責政府

‼️Poly 唔夠人
‼️Poly 急要人
‼️Poly就快守唔住‼️

Share 出去pls

拖到取消區選

如果可以拖到1年就取消埋下年9月立法會選舉

中大一役，正苦同大陸唔多唔少受到國際壓力，美國、英國、聯合國都收到SOS求救要求，香港市民都好同情中大學生，星期二贏哂民心，但尋日黑警留手，示威者開完花後，死埋人都好似無進一步比到壓力正苦。相反周同學死、黑警開真槍、中大受圍攻、女示威強姦案、尋日催淚彈射到爆頭，個個核彈都無人提，市民淨係見到堵路，打返示威者轉頭。當我地三罷到星期五，星期六日有無其他野搞reconnect返其他人？

推啦！ 屌你

721 831

唔好忘記：
721
831
101
陳同學
周同學
被強姦手足
被槍殺手足
被自殺手足

香港人 報仇

推，呢個真係

夜晚見到跟車幫手執石，做勢

［警世］雨革2.0即將降臨各大校園並取代黎明行動

但手足都唔好欺，鬧政府唔會令自身受損，何必以自身試神獸呢

依家係平民階段既內鬥
都無影響到d高官（或者上流階層)
黑警對平民
平民中就黃藍 甚至黃自己都有深黃淺黃之分 都會嘈
林鄭見到周圍咁亂係好頭痕 但佢繼續咁強硬 唔覺得佢有咩驚

要用返書面語 廢老睇唔明口語字

推呀

大家製造文宣
將黃藍情緒 社會責任射落林鄭度

佢一日仲可以出嚟譴責
係因為佢持住藍嘅對佢冇不滿

甴近平

打狗

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 強姦 輪姦 因姦成孕

啱呀！！大力推呢個post!! share d 圖俾老母

721 一定要繼續講，真係死穴

講 政府一早答應五大訴求就咩事都無啦 唔洗日日咁亂

長輩圖generator又進場了

啱！！！

果然人無恥便無敵

問責政府！改組！！！真普選！

心聲！唔好俾人將責擺落我地度，明明係官逼民反
全部推翻俾政府！

一提林鄭

全民都屌

大家出街唔好講政治

淨係狂屌林鄭

係最大公因素

根本就係政府錯

紅字特大問責政府

前提係仲信呢個政府

仲覺得問責=負責

將一個傀儡(林鄭)軍

邊有咁易
有排未攬炒

咁多年制度洐生嘅社會問題千瘡百孔，政府仲要將香港人推去懸崖邊, 幾多人對香港未來絕望,逼死殺死幾多人，香港死左咁多人, 傷殘左咁多人, 咁多人無左前途, 中共同林鄭先撤回

佢民意負數都未介意過, 然後SPIN到差一步就可以將林鄭軍

成千個正皮笑撚咗

自推

琴晚同我老豆傾開呢樣野 佢都係藍底 覺得係顏色革命果D人
但佢有個位好清晰 佢知柒婆含家都係英國人 佢話非我族類既人管治香港死硬 又話柒婆通水俾反對派
大家不妨放大埋呢點

黃絲最大問題係捧民主自由做論點
比藍絲搶左阻人搵食呢個高地
黃絲應該講阻一兩日唔會無左份工，
反而警暴引致社會不安寧，
引致撤資同市民長期失業

撤資之後外資公司會唔會翻返嚟先
我驚遲啲變咗俾啲支那公司有位入

好波！

其實林鄭唔講民意喎

特首將個人利益，淩駕於大眾利益之上。

仆街到尼。

覺得可以講番其實政府唔推例就唔會有呢場運動
佢未推例前 大家都唔會覺醒發覺香港人比中共剝削得太多再反抗
佢唔咁遲回應 呢場運動唔會越嚟越難搞
所以可以指出香港同中共政府先係問題根源

可以無條件狂開真槍既話
狗咪係軍隊，可以血腥鎮壓
對平民佢用唔用軍事設備都一樣

認同
對路人文宣針對呢點已經好中

再推

推 對準政權

p

15/11 如何？

點解政府仲唔下台架

要射政府

咪再攞200打飛機啦，人唔笑狗都吠

對準政權

對，所以就算文宣去唔去返政府負責都唔重要
最重要係持續攬炒
攬炒佢地係非常傷
但近排除左新界東，其他地方攬炒仍然未得
唔好太沉迷打狗同打藍絲
應該集中返和你塞，攬炒經濟，同埋要研究破壞對方武器庫及軍事設施先有用

Agger，對準政權，啲人成日話冇示威者，又點會有警察出沒，但根本問題係冇漠視民意既政府，又點會有示威者

推

官逼民反

林鄭 高官問責

冇錯 藍都屌到飛起啦

Why not both?

屯元天無哂輕鐵日日塞路 除左返工時間係冇咩廢老屌
琴日去元朗諗住D廢老一定起哂鋼 點知好多都係過去影相 又圍住大聲講細聲笑

問責政府

練兵 練完林奠就知死

所以中大今日讓一條線做談判將個波拋番去林鄭到係高招 (美中不足係無cover哂4個訴求 但可下次改善)

方向正確

但連登仔d 熱門將責任歸哂落前線到點計

幫中環整返好d光纖上網

藍絲係唔會叫自己藍絲
叫小市民/沉默的大多數會好啲

推返個波政府回應市民訴求

其實有一樣大絕

就係絕對和理非既集會
再call 2百萬人出黎，要白衫。
主題可以係抗惡法，抗警暴
要白衫係等popo唔好咁快黎，要等齊二百萬人。

到時甴近平見到民意冇變就知慘